點樣先可以合法地唔交稅俾政府或減少稅額?

簡單計過, 今年應該要交$20000稅, 我唔想交呀, 我寧願捐哂去都唔想俾垃圾政府買TG攻擊各位義士, 我可以點做?

捐款好似可以扣稅？

聽講可以用credit card 1蚊1蚊咁交，你每交1蚊，政府要出返3-4蚊手續費（好似係）

想問問捐款扣稅係唔係1:1?

我驚捐$1000扣幾百稅